\begin{song}[remember-chords]{title={Male Roke / Voda}, band={Dan D & Siddharta}}

\begin{kitica}
f# C# g# h			 \\
   F# C# g# h \\
   f#                          C#                       f# \\
Od kod so te male roke ki jih ne poznam \\
  f#	               C#                    f#	    \\
Zakaj vse zle besede nastale so tam \\
  h	               D \\
Izbrisano vse na silo \\
  A                   E \\
ostaja le tisti vir \\
    h                      D           C#          f# \\
Priznavajo le pribito kar nudi jim papir
\end{kitica}

\begin{kitica}
F#	 c#                  g#    h   F#	 c# 	g#         h \\
In pusti naj te nosi voda, aha   la, la, la, la, lalalalalal, aha \\
   F#	c# 	         g#   h   F#	c# 	g#     h \\
In pusti naj te nosi voda, aha   la, la, la, la, lalalalalal, aha \\
   h f# A E G A E D    \\
      F# \\
	Bolečino pijemo  \\
      c#	 \\
	Skozi dno se vidi svet \\
      g# \\
	Lepota je skrita v nas \\
      h \\
	Vse navidezno je laž \\
      F# \\
	Sijaj in beda, drek zlato \\
      c# \\
	V žepih ni to kar imaš \\
      g# \\
	Pripada ti le to  \\
      h                 F#  c#    g#     h \\
	Kar na srečo zaigraš...zaigraj  jeeee
\end{kitica}

\begin{kitica}
E            h             A \\
Zdaj ne vidi se vrhov za nas \\
f#	       D               E \\
vedno bolj oddaljen je svet \\
          h                   f# \\
Ni besed ki bi stopile moč \\
A               D                E \\
ta pogled izda vse te lepote
\end{kitica}

\begin{kitica}
h                 f# \\
A ne vemo, kaj je to \\
         E             D \\
ko izginjajo napake \\
h              f#    E  f# \\
In vse ostalo.
\end{kitica}

\begin{kitica}
E	              h \\
Zdaj ne vidi se vrhov za nas \\
   f#       a \\
In pusti naj te nosi voda….
\end{kitica}

\end{song}
